轉每朝放映會！！！！！唔好再塞鐵！！！！

搵D人係地鐵站內開放映會
播黑警點暴力對待市民
或者大大張圖比每個搭鐵返工市民睇

等佢地認清香港政府點冷血點暴力對待我地！！！！

塞鐵反而會令有部分返工人士對我地反感
已經有不少淺黃工作人士對此有怨言

同意嗎？？？？

推

十連

轉

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care 媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

推推推推推
不如我地係地鐵入面搞放映會焗佢地面對現實

好過係地鐵入面叫黑警無恥黑警知法犯法
因為我地叫口號
佢地未必知班垃圾有幾賤！！！！！

佢地話口講無憑
咁我地比證據佢地睇！！

Push
支持

支持
要令人唔好再扮咩都唔知咩都唔關佢地事

Push push
光復香港！！！
還我美好既屋企！！！！

反你老母個感
對民生冇影響對成個運動一D影響力都冇
你可以播你既片
但你冇資格叫人唔好塞鐵

請你講講塞鐵對拉攏民意有咩用
宜家只係想你認真思考一下
唔係話指責，只係想場運動成功

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

我只係想表達 塞完鐵大家鼓燥左
唔會將矛頭指向政府
反而會更多人覺得我地阻頭阻勢
搵多d人係地鐵/ 站內播片 大字報大大張相
唔係淨叫口號
會唔會反而好d?

每日發起放人入閘

幾好

支唔支持都留個言講下原因？？？
理性討論

好👍🏻

播警察嫁禍 射彈入地鐵站 近距離開槍
整射爆女仔眼 警黑勾結 放行黑社會既大字大圖
好多人唔會細瞇每張細圖既字

黑警推人落電梯 罔顧市民安全

721
811

agree

你代表邊個講野？

推爆佢呀
721
811

支持

贊成
為之後既行動集氣
擴大返個民意基礎

幫推

連儂牆 放映會呢d地區性工作好重要

要令更多人睇到d片同文宣
大部分人屋企都無有線或者now

推 我覺得應該要順便派口罩

Push!!!!!!

車廂 月台連儂牆

拿住 iPad放

大家都易有

同意

推！

👍🏻

推! 放人入閘+放映會好過塞鐵
民意點會唔重要啊大佬

推！！！
希望更多人見到

我唔係代表緊邊個講野
我表達自己既睇法意見啫

大大聲咁播
就算職員想捉都唔易

咁樣好過塞鐵，又唔會有人屌你阻返工

79日佔領夠影響民生啦，政府有睬你咩？
同無恥獨裁極權玩不合作運動根本唔work｡

政府唔同我地deal
Tbb 獨大唔報導真相
藍絲都係咁用假資訊抹黑
我地除左大叫黑警點點
都要每日每朝係地鐵舉行新聞台
大大聲播返比佢地知
政府無能 黑警無恥 佢地接收既都係過瀘信息
唔好信民賤聯 何君妖梁尾昏離地價值觀錯誤
長遠為黎緊既大選投資 為大家既選舉鋪路 ！

再推 再推 再推

派傳單

推，等班港豬望下tvb以外既資訊

屌你咪撚再塞地鐵住
咁撚得閒去機場啦

我咪講唔好塞地鐵囉
朝早返工時間係車廂播早更新聞
差唔多時間入機場
有咩衝突？

兩分鐘一班車，有幾多個會停低睇呢？比你等兩班車先上到車，5-6分鐘睇得啲咩？你唔塞佢佢唔會停低睇架

唔想比中共溫水燒豬

如果好笨咁問，
拎住iPad直接係車廂裡面播呢？
吸收幾多得幾多

室鐵既不如一齊入去塞機埸啦
721 & 811

唔係塞鐵
係搭地鐵時開大個ipad播片
/ 拎住圖show比大家睇
到底係發生緊咩事
唔洗塞都做到架

可以自己拎部iPad
大聲播

我明白你呀, 我支持你做法架
不過巴打, 我好擔心d 港豬返工會唔會停低睇

我只係同你一樣叫人唔好塞鐵

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

推 支持成立地鐵放映會！不合作運動都有好多玩法，大家都係想引人注意，咁點解要比個差嘅第一印人？一定要脫離同溫層思想，因為一早講左不割席

最多咪望一下之後又睇返自己手機